有無人慶幸有個社會運動搞到入警隊易左?

我廿歲頭, 自己本身做開廚, 但始終人工太低又上唔到二佬位
一直夢想做差佬, 人工OK高又穩定, 講出尼又威
但我自己其實得個165CM啫, 雖然係過到警員個最低身高要求(163CM)
但我都明既, 警察係需要一條高大既人, AT LEAST170CM咁啦
基本上大SIR見到我咁既LOOK一定唔揀我
好彩有個社會運動搞一搞, 令到好多人憎警察, 唔想入警隊
同埋好多人比警察記左名搞到一世考唔到公務員
宜家我去到VETTING 階段啦, 個阿SIR都暗示我好大機會得
真係好多謝你地班手足, 就係你地既入獄成就左我
你地令我有人工三萬啦, 嘻嘻

做乜尻呀

5毛 大家勿推

我先唔係5毛, 我係幸災樂禍加SHOW OFF能尼

2萬5做狗有咩好show off?
井底之蛙

做到警察又點，人哋當你地底泥咋

到時睇下邊個係拉人果個, 邊個係被拉果個